[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩星期日影院：

11/29

12/6

*原定 一年之初 將會延期播出

12.13

金馬57系列：

嬿窩電視台新劇放送：

12/5 返校

即將登場：

戒指流浪記

渺渺

咁就1001

我竟然會睇GL

依啲咁暗嘅鋪我唔鐘意

套戲幾多年前？

唔算吧

十幾

原來有咁耐

好有sheshe味

有

幾sweet丫

屌好可愛

套戲好有港產片feel

隻色 ⋯

個雙眼皮唔係痴出嚟架

屈中恆

咁快帶渺渺返屋企

佢話過自己唔深 所以後尾有痴

唔沖良就瞓

好甜
可以frd到咁真係好羨慕
仲要唔係識咗好耐

但呢套戲裡面冇吧

07

留學生
咁快就識到個好朋友

頭先個到有啲嘢咁 渺個表情

想瘋狂聽佳嬿講日本

冇 小資就有

都幾SHESHE

太陽之手

佢個身超薄

咁快拖手仔

日式麵包王

笑咗

你同紅燒豆腐唔會咩

你聽last dance 穿越 才會耳朵壞掉啦

佢都有睇緊

就係覺得呢套好單

似o架

小朋友仲話唔多GL

我覺得未算係
只係兩個女仔好frd

小朋友平時睇開d咩

好正

好羨慕

連啲色調都好曖昧

我以為佢係單眼皮

佢對眼好靚架

哇 特登化妝去搵老闆

miss左半個鐘 唔要食香菜

渺渺唔係真係鐘意個男人吧？ 想搵人鐘意啫（？）

係囉 個男人咁7.7

佢係鍾意啊
一入唱片舖已經鍾意咗
應該係鍾意人地嘅沈默寡言？

好型保護渺渺bb

一開始以為啞既

你好衰

痴孖根

問人地賣唔賣

佢笑得好靚

咁易坐人車
太危險了吧

化妝左就認唔到

好似係渣男?

同王心凌

笑死

呢度幾得意

嘩屌

HAHOO

吳 慷 仁 ?

原來男人嚟

依部係咪GL/BL都有

得個盒都得

床照

甜死咩呢度

咁都叫唔GL

個頭諗起士元

係呀 有佢

咩咩事

又講佢
又唔係播緊愛重來就咪提條仆街啦

渺渺俾人拒絕
點解咁忍心

渺渺 你看！ 真的爆炸呢！

原來本書係little prince

咩料

又BL

BL+GL

第一次失戀

屌

套戲好gay

can i join

好壞 飲酒

渺feel到？

傻婆嚟

未

小朋友好壞

好可愛

一見鍾情 真係會令人傻落去

空虛寂寞凍

喂佢係咪傻
佢真係同人唔熟喎

就咁飲醉就撞入人地間鋪

好彩陳飛唔係嗰個問佢賣唔賣嘅人

喂 老闆似士元

要太陽之手

好想打佢 如果我唔鐘意嘅人係咁唱歌俾我聽

佳嬿唱日文歌好可愛

後面poster be yourself

我隻一年之初都係二手

幾時睇

我未得閒

等你

渺渺繼續sheshe好過啦

G持明明小愛對佢咁好

花拓也

愛 但是不夠

呢度好慘

小愛

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

傻婆做咩咁快就鍾意咗陳飛

入圍 但爭咁個渺渺

好清秀

入圍都無感覺了

依幕

用雞腳治療失戀

同甘共苦嘅好朋友

諗起海芬

佢把聲幾好聽

旅行的意義

你離開我 就是旅行的意義

唱得下

依首好聽細個成日聽

無得去旅行

我係自己睇完呢套先識呢首

所以冇意義了

綺貞老師

佢太細個啦

小朋友所以唔識

綺貞 名曲

下星期日 12/6

嬿窩星期日影院：
我的少女時代

桂綸鎂

佢剪頭髮係咩原因

咁快就要翻去

短髮

重新開始

屌好感動

我覺得中性頭
叫做保護自己咁

最好的朋友

我累積了許多飛行

里數

唔好番日本啦留喺度陪著我啦

好好好好好聽

我好喜歡你

可是你都不知道

佢知啦

佢唔知佢知

其實知嫁？
頭先係電話講係台北遇到一個愛佢既人同一個唔愛佢既人

男主角可有可無

可以直接成套講GL 我是okay的

但係佢同小愛嘅愛
會唔會只係朋友嘅愛

文青女神

張智霖？

真

套野偏向藝術電影

應該知 但唔想踢爆

你勉強說出你愛我的原因

徐太宇

我覺得依套係去到後面先好睇d

happy together高質好多

過得好快

係 最尾先ok

同意

笑死矇到
大家將就下
要睇啱啱洋蔥嗰幕嘅花絮

套戲既鋪排去到後面爆出黎個下就好睇

矇到字幕都睇唔到

效率

原來係佳嬿第一次拍喊戲

收唔番入去

呢幕冇咗嘅
佳嬿喊咗3晚結果冇播到

30歲影后！佢做到了

咁拍法

比佢地咁拍法

梁國雄議員

唔需要太過在 跟隨自己既節奏去搵 先會搵到自己想要既野

都係嘅 我要冷靜啲搵

等我一陣

呢個係咩版

d音有d走走地?

冇可能住果度啦

住 都好近果度

謝謝收看
Goodnight

感謝
早抖

早抖

早抖
又要番工了

立過眼 最平都45k

貴到飛起
我宜家搵緊啲平租，遠啲就呢兩個月學識踩單車，咁又可以再平啲

原來琴晚Jolin演唱會嘉賓係伍佰

睇咗佢地唱呢絲單絲
....都係鍾意愛情的盡頭version多啲

feel 差好遠

jolin 講到普通情歌咁

伍佰好岩唱 倒帶呢類型

係伍佰好好笑

訓哂喇？又聽日先post。

喂你好呀

今晚cold左好多，大家記得X被。

So warm 你都係

先行告辭，晚安。

你都要記得cover被

OK。

第幾集

早
好眼瞓

早
凍左好多著多件衫

早
今日又要東奔西跑

早

忘了
係佢地一齊之後但子奇老母未翻嚟之前

早

未落床

是療傷、是青春、不是同性戀電影 －《渺渺》
作者 李卓倫 2008-12-15

2008年，張榕容以電影《渺渺》首次獲得了臺灣電影金馬獎最佳女主角提名

你地琴日睇依套？

是哦

係啊，都唔錯既

琴日睇完覺得佢幾靚

Btw 外國人真係特別易老

想睇

佢對眼幾靚，成日忍唔住望佢對眼

午

你哋尋晚睇到好夜？

我琴晚無同佢地睇
之後自己睇返睇到兩點幾

有段時間無見

食埋個飯好快放工

係

好耐冇見

我尋晚睇屋再緊張一下都拖到呢個鐘數先瞓

已成習慣

去左追疫情你地推太快

一緊張就瞓唔到
細個去旅行前一晚都會好興奮

琴晚有睇live

唔一齊傾

天巡者 收視 1.71

一定會
有時要早面試都會緊張到訓唔到

唔記得佢

頂 悶到

用電話睇

Twitch 可以彈個細螢幕出嚟㗎

今晚last一集播?

唔識

咁呢你可以一路做其他嘢一路睇直播

楊丞琳同Hebe既MV都係仙草影音製作
雖然唔知係咩獎黎

2021桃園跨年晚會「桃樂園Wonderland」別出心裁，除了邀請「國師」唐綺陽獻出跨年處女秀，30日再曝光卡司名單，包含八三夭樂團、孫盛希、陳零九、邱鋒澤、高爾宣與黃美珍等。八三夭、孫盛希將獻唱〈想見你想見你想見你〉、〈Someday or One Day〉，帶民眾重溫《想見你》劇中懸疑浪漫氛圍。

孫盛希再度站上桃園跨年舞台，她無厘頭地說：「最難忘歌迷的熱情，還有桃園的風，桃園的風好大啊！」最近孫盛希為了全新專輯《出沒地帶》積極練舞，她透露舞風比較有個性一些，也呼籲歌迷一定要聽新歌：「大家一定要到現場，我會展現最完美狀態，也期待與大家大合唱！」製作單位也正力邀《想見你》男女主角許光漢、柯佳嬿親臨跨年會場合體。

製作單位也正力邀《想見你》男女主角許光漢、柯佳嬿親臨跨年會場合體。

2021桃園跨年晚會「桃樂園Wonderland」別出心裁，除了邀請「國師」唐綺陽獻出跨年處女秀
見到嚇親

希望邀請到啦

頭先我都撈咗一陣
點解會有國師

又冇得睇舞台劇

張劇照咁靚嘅

唐老師 入圍的有....

唔知佢會唔會去
佢要拍戲

我諗年尾會有假放

係咪live住俾2021星座tips

之前佢唱渴了 好型

真係冇諗過會喺線上音樂平台聽到！
本身都係喺youtube loop

今晚 嬿窩電視台

21:00
1989一念間 #05

21:45
天巡者 #06 (嬿窩最終回)

23:00
如果愛，重來 #23

希望成功

桃園的風好大

桃園個場真係好空曠

請問 9:15 得唔得

會唔會阻你訓?

好想去跨年晚會

可以

好想去台灣

媽開工了

完全冇期望今年大假又可以繼續儲

講真 要移民真係唔好諗台灣

假同錢一齊儲

唔俾儲

可以儲一年

咁好

早巴點睇

真的....
我讓車 定車讓我？
明明綠燈

佢地綠燈都可以轉彎
但真係好恐怖 咁多電單車

講過馬路 越南係要用一輩子既勇氣過

謝

x2

都係之前講咁，好多制度一定冇香港咁完善，香港喺房屋以外基本上都比好多地方好，要做好期望管理，真係移民前試下旅居/working holiday就最好啦

琴日睇個套渺渺，係去後段先覺得好睇
但係去到今日唔知點解就係咁諗起

天巡者係咪太垃圾要棄

馬來西亞都係

佢係咪大牙
黑澀會

犯駁
冇身份證仲去差館

23:15 如果愛，重來 #23
最後兩集

大埔

慕青有d似佳穎

我都以為係fb嘅想見你group囉
點知佢係同緊成個大埔嘅人講

派卡派到

係啊

佢想普查下唔同區嘅想見你觀眾分佈

想傾但唔係大埔友

套戲係咪賣條女先有咁嘅收視

fb有想見你group架
我入嚟之前就係入fb嘅group

但裡面好多都係許太
同埋佢地好似主要都係睇tbb版想見你⋯

賣邊條

雨薇吧

我反而覺得d人係睇小美

我諗題材都大問題
忍夠三立既霸總/執行長劇情

佢係米cut左講吳青原係婆婆個仔

天巡點解會咁悶

好多野dub 長黎做

咁你揀愛重來定天巡

悶過政府記者會

日日準時J君君

竹君好

反而未來媽媽
就真係唔錯
暫時睇第一集 感覺

天巡第一集都好睇

寧願沒擁抱共你可到老～～～～

日日狙擊樓豬

愛重來有仙好d

咁都係

笑死

棄左
等77

免斬

好似只限右轉?
btw 果時係花蓮同墾丁渣過電動車,其實幾好玩

佢玩法 個big boss 似教授

斬人師

抄人

愛重來 其實故事唔差

係業配到on99

雖然男主都演得好好，但佳嬿既黃雨萱開頭果種悲傷演得好好二刷 睇到娜姐叫雨萱離開同放下 睇到眼濕濕，到後邊韻如有幾場自白 對呢個世界有幾絕望 又好感同身受真係做得好好。
同埋子維穿越後係大學第一次見到到雨萱，雨萱個笑容靚到中咗毒

獲得歌歌稱讚

係 其實劇情幾好 會有共鳴位
雖然頭半少悶
但我覺得有啲位都幾入心下

又想斬

係佳嬿啲表情細膩到⋯就算睇咗好多次 有幾幕都係會冇勇氣去睇情緒一直喺度冇走過
真係一個眼神就已經知道幾時係韻如幾時係雨萱

總之最後冇斬到

完！

歌歌

下星期一
必娶女人 代替 天巡者

冇新劇頂咩

必娶 開頭好似笑片咁好歡樂

你有咩建議

暫時冇咩好睇咁

環環B

所以一齊投入環環嘅懷抱啦！

呢排得未來媽媽同粉紅色時光比較吸引

蔡環真

美麗

另一方面編寫啲對白 好入肉 ，有好多都好有共嗚 再加上佳嬿既演技。某幾句對白真係好似停留左係心入面間唔中會諗番當中既意義，當中最深刻既係黃雨萱同韻如講：你咁想係呢個世界消失，唔係因為對世界太過失望，而係對呢個世界抱有太多期望真係touch 到

係你都入坑了

呢啲就係想見你嘅魔力了吧
會停留喺腦裡面好耐

哇 士元真係無地自容了

見到佢都唔想睇

做回自己

好憎佢
寧願見到山芙蓉 冰角 可樂
都唔想見到佢

77依個樣好似渺

頂

好幸福既畫面

琪琪幫莎莎吹頭

其實依個位77有愛上大樂嗎

哇沙沙識做

比隻公仔佢 好cute

張相好似佳嬿本人

真係 啱啱都諗係咪p落去

她爸？

下星期一
代替天巡者
如果呢三套 揀一套
大家想睇？

必娶女人

用九柑仔店

酸甜之味

我意見係小朋友咁既反應係咪因為發現她爸是誰

用九同酸甜都未睇過

三套都可以

酸甜一票

佢唔係睇過?

柴可夫

佢幫我係咗

係
要製造氣氛嘛

Olaf衫

Olaf

白雪雪小白莎莎

月九 同酸甜

想要Olaf 件衫

好耐之前已經係yt見到新聞講
所以一早知左

唔好咁愛我

係
屌佢老尾劇透
個題目大大隻字寫個劇情出嚟

不過佢啲行為都有跡象

又抓
好傷心

係愛嘅表現

同前同事食飯 唔俾？

總有醬瓜

佢算唔算搞死佢第二人生

好想用呢個sticker

唔好羨慕我地

馬念先

算
就好似雨萱搞咗韻如咁

已收

雨萱可以同百福一齊彈結他

你一齊伴奏

山芙蓉

可以

加埋呀畫唱歌

山fu 容

山芙蓉 好好用

頂 貼膠布啦
都見紅仲山芙蓉

期待

佢就咁show 出嚟咪算

做咩仲要加句講解

其實呢集好急
跟本有好多野講 可以分兩集黎講

焗住上一集就用曬黎做業配

你試過？
大家要唔要一齊代購
仲有冰角

刻在我心底的名字～

無啦

激死丫媽
為咗件垃圾放棄紐約外派

有這個媽在 真好

中中好顧家

真 佢自己都有問題要解決

開頭對佢冇乜好感

個角色好吹牛咁

嬲到仆街
對唔住大晒咩屌

走啦 士元
咪再阻住77既人生

佢個樣好頹咁

點解琪琪仲要幫士元
係咪傻架
你諗下你個晚喊到點

77 灑脫地走

77為士元做既最後一件事

緊係啦 佢所謂嘅夢想都冇埋

士元最愛係自己吧

咁先證明77放低晒

自私的人

你同人講對唔住又得

黑社會頭目

佢為咗justin放棄士元

依個黑社會老大

有無咁好人既黑社會

突然又話要還錢佢老豆老母on9

又嚟⋯咩事

cls

我睇緊啲咩

唔係俾人摑出嚟
都冇諗住搵翻個女啦？

I wanna cry

下集

最終回

咩事

屌 愛重來真係好好睇

呀

好似想見你咁

唔會過去吧......

二刷後半

其實最尾77嘴大樂係咩心理狀態

真係愛上佢?

三刷後半

錄又得

live又得

頂 你聽日睇咪G囉

獎？

覺得有

但上網搵 好似話今年取消左既

謝謝收看

頂 其實好似冇講囉

真柯仙幾時穿越過去

取消頒獎禮吧？應該會錄片

頂 係啲業配阻撚住曬囉

頂 自己幻想啦

佢最後個句好心up
其實唔使做頭先愛蓮個段嚟⋯用嚟播77同大樂仲好

頂 搽山芙蓉啦

真 上集同今集

講今集d事 會好好多

今集起碼講左4,5樣野

頂 飲冰角啦

頂 想飲可樂

“尖叫之夜”每年都会利用行业最顶尖的科技感装点这场文艺届的行业聚会，不仅通过镜面膜、纱幕、LED的变幻使用，呈现出多维度、多层次表现视觉图景，2017年，还通过平台领先技术使用了VR机位，用电影级拍摄设备并进行实时编码，立体式清晰展现这场“文艺界的聚会

究竟講緊咩

佢一開頭可以唔洗用咁多集嚟講穿越

頂 call的士啦

大致上都係 支那點頂尖
都係會爆炸的

真
搞到我咁失望

所以全部人都會尖叫

頂 落車買醬瓜

真 後面戲肉

笑死
load唔到個gif
但....我應該估到咩黎

尖叫之夜

瞓了 Goodnight

似係 一個show

有歌 有影 有視 既人

安安 感恩

咁佢地會做咩

咁佢想點丫

作為fans我想講

屌你老尾個假髮真係頂唔撚緊

我諗左好耐咩叫廣子..

聽晚 嬿窩電視台：

21:45 天堂的微笑 #03

23:00 如果愛，重來 最終回

23:50 重來 沒說的事 #01-06

01:00 綜藝大熱門 猜歌王 搭檔專場(小鬼)

廣告

我本身連隻字都唔明囉
要搵手寫板寫出嚟先show到隻字嘅繁體版

老妖放假了？

我都係

笑死一次過播6集

頒獎 禮咁既形式

乜柒都頒

頒歌果d米唱下歌

我呢 以前中學最鐘意寫簡體
特別係文學
真係chur到寫簡體都搞唔掂

btw 似頒獎比佢地

因為老許都有份

Long essay 會寫簡體

狂草+簡體

廣末涼子

屌真係

改個咁7嘅名

Who

想見你果d都有份

天仁

寫完都唔知自己寫咩

btw想知天仁去咗邊

愛奇藝 自己有份果d都會請

想見你係大陸都爆

cut走左咁多嘢都爆

我有keep翻曬

（真係睇唔明

許光漢係邊

如果三個同一個地點出現既咪係台北

唔係就係大陸都唔出奇

天仁都拍好多大陸劇

呢度search到係最後係台北既時間

keep左一段時間dum左
都幾唔捨得

咁即係咩係廣子？

講到好似失蹤人口咁

廣告係咪話佢用殘體出post就係廣告

佢29號有出席活動
早幾日都有關於流浪狗既片

應該係

頂
告嘅簡體都係告啦，點解會變子

今晚 嬿窩電視台：

21:45 天堂的微笑 #03

23:00 如果愛，重來 最終回

23:50 重來 沒說的事 #01-06

01:00 綜藝大熱門 猜歌王 搭檔專場(小鬼)

聽晚：

21:30 1989一念間 #06

22:15 嬿窩年度推介：飛越龍門客棧 #03

23:30 誰是被害者 #01

00:35 綜藝大熱門 猜歌王

我dse有d科有買卷
我睇返都唔太睇得清自己寫緊咩

幾日無見

咁留意我

你講完又想再睇多次

個鼻又爛咗
好驚出街會俾人以為有肺炎
今日仲要出入診所

因為天氣？

等緊seed

準備睇小說

應該係時凍時焗，搞到我敏感

出年先再問

要笑到有seed

鄰居喎

今日嗌咗未

啱啱買咗杯茶星人

奶蓋？

芝芝桃桃
覺得佢同皇茶嘅芝士奶蓋做得算出色

兩間都冇飲過

茶星人都多分店嘅，皇茶就旺角個間

Top 個間好飲

希望佳嬿會有兩金

希望佢揀到好劇本

海霧

小朋友感動到喊

之前有一人一套睇到喊既戲之類既post
小朋友去左留言

海霧
我有俾正皮

我好驚發生喺自己身上所以喊

邊個post

多謝！

屌你 我笑到收唔到聲

sam

多謝

我條屍嚟？

心血來潮

隻蜘蛛俾你斬死之後

白元gif

又煲緊必娶減壓

大家日等夜等嘅你的情歌來了

#电影你的情歌#今日确认引进，影片由《想见你》女主柯佳嬿、《成化十四年》男主傅孟柏、《超级偶像》冠军谢博安主演，官鸿特别出演。这个全明星阵容和清新的画风有台湾偶像剧内味了！期待定档[憧憬]

想食

應該好快有流出

來吧來吧
要睇一百次

日前，台湾清新爱情电影《#你的情歌#》宣布将在中国大陆上映，并发布全新海报，目前档期待定。该片由安竹间执导，柯佳嬿、傅孟柏、谢博安主演，于2020年1月23日在中国台湾上映。

大家一定睇到喊
但唔係因為套戲而係因為終於有得睇

嗚 小朋友pin this

報復性咁睇
老妖個twitch唔好off
一直播住情歌
播到俾twitch封ac為止

花東結衣

日前，台灣清新愛情電影《#你的情歌#》宣佈將在中國大陸上映，併發布全新海報，目前檔期待定。該片由安竹間執導，柯佳嬿、傅孟柏、謝博安主演，於2020年1月23日在中國台灣上映。

嬿窩年度電影要來了！

12.30 星期三上映！

余靜靜悄悄的來了

日前，台灣清新愛情電影《#你的情歌#》宣佈將在中國大陸上映，併發布全新海報，目前檔期待定。該片由安竹間執導，柯佳嬿、傅孟柏、謝博安主演，於2020年1月23日在台灣上映。

YouTube 個啲 1個鐘版不要想見我

1223播刻在？

我部腦應該爆炸先

1227 刻在

好似27？

爆咗拎去龍門城寨賣咗佢

默語在嗎

金湘玉一定在

沒有周懷安就可以

唔會爆曬既
pc係24小時開住佢

30放假31唔放?

我其實未知月尾返咩

我好認真咁睇

我都係
喺度數緊句嘢嘅字

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

整gif師出現了

感恩

唔記得咗個日應承咗你話要整啲乜

暈

不過30岩 31要睇跨年

我就係咁諗

你哋會直播咩跨年

飲薑茶就冇事架喇

我都係追住老楊走

桃園有 仙都可以睇下

會唔會係香港上

我會追住老田走

之前好似話審批中？
@小朋友

唔會架

跟你

最正係睇佳嬿 又可以聽到tank唱歌

係 唔知仲要審幾耐
我覺得dvd大機會過上映
但係冇上映過嘅話啲人又未必識呢套
銷量唔會高

我諗我會live
台北最high新年城

係!

佳嬿啲look
啲歌又好聽
成個OST都好正

一定係支那流出會快啲

要流就快啲流啦

今次唔介意佢流出

講真 幾介意佢流出咗海霧⋯

有冇坤達都冇所謂了嗎

喜碧開場 伍佰壓軸

有種旋律叫捨不得

等你忙完先再整啦

甄甄

有種捨心如刀割

因為搞到你睇左？

搞到我喊咗

我老婆流出的片 竟然沒有我

真
搞到我地咸撚曬

女神

遺忘了 塵封了 也不褪色

萱B瘦咗

笑左出聲

無咁可愛了

siu yu huen

Hebe另一個女神

你都鐘意？

你就不要想起我 佢頭三專好正

隻隻都正

@mingjai
@redrain

四專靈魂伴侶 餘波盪漾好正
五專都好正

感恩 saved

for hebe fans

好打耳好打耳好打耳

屌
我有睇
笑死
hebe鬧人好正

好想佳嬿上依啲節目

我都想睇佢被人prank到喊

（好衰添

一定有劇本

都想睇

冇劇本嘅話覺得佢會真嬲

我唔想

又bin

Um... 頂帽...

人靚點都靚

（蒸籠

岩岩睇佢ig都無留意頂帽

成日放閃

睇緊男排女將

真的

我未睇

佢地幾時先有得見

老楊老李見先定佢地見先

我好似無睇過呢個小幸運

三專的Hebe係最靚

Fans made Mv黎

天堂的微笑 #03

viutv播緊 佢唔識老

睇d料先再決定

似上年咁真係搵鬼睇

月中可以LIVE耶誕城

@妖哥哥
呢集睇左

其實有工作拉佢過去已經見得

對不起

不用對不起
感恩

爽妹好多人鍾意

但頭先個幕有啲變態

係
仲要人地係人妻

我得閒搵下各跨年會有D咩人

等一等

係囉
如果人地老公或者護士見到會點

會

不過暗戀既人
見到佢結埋婚
都仲鍾意緊佢

好 我到時睇下點分配

我都有追

紅鼻子醫生

我等佢播晒先睇

微笑是最好的特效藥

又load

仲成日見 點放得低

load緊

930 比老母霸咗部電視
但第2朝佢又一齊追男排

我都係比佢霸左
所以遲啲先睇

向東

我第2朝即追
造星就睇live

今日咩事
係咁loading

遲來的浪漫

去度假

諗起其實要去...
就

斬

bin

等等

對不起 希望穩定d

換燈泡....

爽妹

綠帽

放棄急救.........

佢地既樂觀

係咁sell悠悠

擔心個女既表現

小白花樂觀到

這男主角已經50歲了？

唔使
分配既

隨你喜歡

捧自己友既時段米自己睇OK lor

蟑螂追老鼠

一定係咁啦

殘廢餐

洗唔洗多謝你喺沉重之中提供笑話？

仲講緊修50歲

咁佢可以直接取代炸雞飯個細路

咁咪有兩個修

自己做埋自己個仔

後樓梯

發現終於有咗bb
個心情仲係好開心 好感恩
之後 就俾佢聽到呢個消息...
好似一嘢推爽妹落地獄咁

點樣接受

真係唔知點先可以平復到...

重重一拳

搭3開始得唔得 去緊廁所

好不容易才站起來

去完了

要再遲少少 頭先係咁loading

23:20

如果愛，重來 最終回

下集
睇預告都想喊

誰準你騙我的...
都是為你好...

但係我自己會覺得梗加自責..

琪琪
我會想你

小白花呢場 真係好洋蔥

佢算女強人咩

咁都SR

賣萌健忘

大個咗一定好靚女

姣萌

咩係SR

第一次聽呢首歌嗰陣想喊唔知點解

好多把刀

SUPER RARE

謝博安都幾有料

有冇185？

因為你 我變得更好

無

你有多好 我的心跳知道

見到士元 我笑咗出聲

吉列豬扒

00:10
重來 沒說的話 #01-06

事！

沒事

百福

汪爸

咁都要業配！？

有咩

個安老?

反而呢個場口美好樂唔係度

呢幕

我以為有
佢講到咁仔細

李李仁幾好戲

我好想你
我好想你

又嚟。

依到就業配

熱量低....

大樂要走啦

大樂
最後一張相

我會唔想走....
返到去 無咗莎莎 家姐

最後的交帶

算啦 今日唔鬧士元了
需要佢睇住屋企人

原大樂翻到嚟心諗 份工都冇撚埋

仲有車同錢⋯

人生全毀了

錢都唔剩幾多

點解佢要辭職

咩都冇撚曬
老豆都冇啦啦入埋安老院

大樂

77應該係失望！？或者佢想係依個時空同佢開始

可唔可以兩個77都要

兩個唔同時空
但係反而最配

套嘢真係俾啲業配搞死

其實呢度犯駁在

何蘭成 跳去人地個時空都冇老到

小孩

如果我男朋友仲係我面前講咩原力又係到fing個把劍

我應該會嬲到成枝踩爆佢 再扔撚咗佢

真，小朋友先選擇

粒野真係去左呢個時空

咦隻公仔點解會去咗依個時空嘅77手上

CLS

有冇解釋

冇得解

然後分手

跟本套野佢中意點作就點作

所以唔明點解會全宇宙最幸福

琪琪都好唔捨得冇咗個靈魂伴侶
當連自己未婚夫都咁嘅時候
得大樂陪住佢

公司唔信任同逼佢

唔係話佢想琪琪全宇宙最幸福
所以先安排大樂去第二個時空「受訓」
翻翻嚟先會全宇宙最幸福咩

只有愛能夠穿越時空

高級兵仔

食之無味棄之可惜

但係 HOLLAND 話行左咁多個時空
最幸福係佢喎

首歌好聽

咁呀爸去邊 佢完成咗任務喎

喂屌可以就咁出現翻架咩

屌你

納豆

咩事呀

冇啦啦有納豆嘅

車大樂返去吧

痴線 李李仁仆街嚟

有咗bb

張書豪

當 納豆係車何蘭果個

因為佢自己又係之前冇好好珍惜
所以先會去咗平衡時空
咁宜家知自己錯咗 又完成埋任務
就可以翻翻去團圓？

無限輪迴

咁納豆冰到嚟

一個搞9一個

冇呀冇呀 冇咁複雜

可能阿ken車佢

係啦

愛蓮好慘

喂隻tsumtsum點嚟架啫

其實個穿越system都係亂9咁黎

睇係睇大樂學習既過程

咁77真係愛上佢啦

屌我覺得幾感動 但諗起業配又覺得好好笑

垃圾筒穿入另一時空

一定有
但覺得佢唔會同原時空大樂一齊
雖然樣一樣但始終有唔同吧

佢同第二個時空77錫錫算唔算劈腿

當佢係一個key item 穿越到77手上
當77交到大樂手上
就算完成任務 可以返去？

仲要呢個時空個holland fd 都番埋黎

係真愛

個肚個快咁大

又話前兩天！？

算

所以先穿越得到翻去

我係到諗 返去原本時空既大樂可能會諗起佢

隔有耐之後既前兩日

同樣同名既外遇

想見你

應該消失左一段時間 兩日前先出現係門口

嘩屌眼淚真係整濕咗件衫

學會珍惜的地方

佳嬿d眼淚

都幾好睇

李李仁個look成個周星馳咁

不過佢應該真係愛原本時空個個77
另一個時空對佢好有好大部分原因只係為左返原本時空？

依個look

又係 你啱

大大滴咁滴落黎

大樂想哭了

諗起第二時空大樂好慘 我就想喊

下 仲有既咩

輪到呢個時空嘅大樂重新適應

佢做錯咩啫

咩都冇做過喎

佢先係俾人係咁hurt果個

張書豪呢到做得好好

失業的我們

無奈到唔識講

又諗起比悲傷更悲傷

屌痴線 憑咩要佢承受所有

大樂想講粗口

俾我都想

喂大佬最重要係無仇報

都係中髮77靚

會唔會幫佢得到77

張書豪真係做到兩個唔同嘅大樂feel

係 ！

一個沉默穩重一個大細路

在一起吧

很可以

睇唔慣呢個

覺得佢好多心事

車 存款 換來一個公仔

很想

但同兄弟個ex一齊...

但總好過幼稚

你喜歡嗎！？

嗯嗯

如果愛，重來 全劇終

謝謝小朋友提供播放平台

[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

呢套好睇

開頭以為返去就完

都係
但依種咩都收埋唔講嘅男人小小難搞

真 收得幾好

成套嘢我俾 7/10

個3分係太多業配同埋太少佳嬿

真 呢個點做到比所有人快樂

咁悶

對吧

感謝你錄晒

會變吧（？

1001